民意同勇武係時候大和解

唔洗屌，唔洗分化
和理非有佢地爭取民意
勇武派有佢地行動表達數求
大難當前唔好再你話我我話你
各有各做，做唔做自己判斷

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

不撤不退！